五年一度人口普查員又開始招聘喇(7)-offer等了又等

話咁快開到7

留名

Up

Ok

開到7都仲未有E仔

仲未收到offer嘅

組長派咗未？

lm

LM 希望唔會因為長髮搞到E仔offer都冇

其實係咪派晒啦？

Me too